9月中去旅行搵旅伴

9月中有9日假，未plan去邊
集思廣益，撞岩可以一齊玩

有興趣
我假未請未意去邊

長洲

一男一 女去？

樓主係男人

SOSAD, 我9月尾到10月頭去芽莊